經濟唔會爆，最多只會物價好貴，大家同唔同意?

QE之後全世界都知印銀紙係work
印完通漲然後爆 都唔知係幾多百年之後既事
所以點解咁多人買樓 就係因為仲有排升

樓主條乞丐仔又出嚟乞食呀？

連P乞衣刷STEAM $80 整合POST

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

原POST

Steam 免費$80 !!!!!!!!

連登不良會員整合LIST (有關低賤撚請瀏覽第66~77)